中美諜戰升溫 情報部門警告庫什納提防鄧文迪

美國對中國的反間諜工作越來越高調，最新曝光的是美籍華人鄧文迪。《華爾街日報》引述美國情報消息
，指情報人員在2017年初已經向特朗普女婿庫什納提出警告，指鄧文迪可能利用她跟庫什納的關係，獲取中國政府在美國的利益，內地《環球時報》亦有轉載這篇報道。

報道還指，由中國政府控制的一家公司，正透過鄧文迪的影響力，游說美國政府部門，讓他們在白宮附近與建一個公園，公園內會建一座高塔，高度足以清楚監控白宮的外圍，該計劃已經擱置。

鄧文迪的經歷一直是國際焦點，早年移居美國的鄧文迪，在九十年代到香港衛視任職時，認識了國際傳媒大亨梅鐸，兩人在1999年結婚，2013年離婚，西方不少傳媒披露，離婚原因是鄧文迪跟前英國前首相貝理雅，有不尋常關係。

#傳奇女子
#中美諜戰
#有線中國組

鄧文迪到底有咩吸引力

唔知但真係好撚勁
可能牀技

華人：唔關我事
好快全世界都覺得華人係間諜做乜都係間諜

根本好多鬼佬名人既中國情人一睇就知有問題

做到咁出面
不如直接啲喺白宮入面裝全套高清閉路電視, 馬桶再加個mon方便間諜同支共聯絡

身在曹營心在漢你識條春

咁搞就好似越共扮平民偷襲美軍
遲早全世界排華

支那同俄羅斯女間諜對比其他國家係勁d
原因唔使我講